\begin{question}
  {\bf Wie kann ein PWM-Signal mittels Timer and einem Pin ausgegeben werden?}\\
  Verbundener Ausgang wird \texttt{HIGH} oder \texttt{LOW} gesetzt und Timer
  beginnt zu z\"ahlen.
  Wird w\"ahrend des Z\"ahlens der Wert im Capture/Compare Register
  \"uberschrieben, toggelt der Ausgang. Wird der \textbf{Autoreload-Wert}
  erreicht, wird der Timer und der Ausgang wieder in den Anfangszustand gesetzt.
\end{question}
